10月2號紅館有回歸活動

暫時知道嘅表演嘉賓有:

劉德華
草蜢
香港中樂團(見到有啲箱寫住)
香港跳繩隊
香港體操隊(未fc)
大量中國人表演者

一班政府官員
林鄭往年都有出席

咁多位手足聽日過紅磡要小心多狗

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫你推
有無手足一齊

係去唔係齋推

民間記者會直播

有解放軍音樂隊入左紅館lu

11

推！！！

荷蘭叻係mc

12

推 7點就開始啦

3個行政長官到左

老董打緊飛機

劉德華
如果有佢會冇宣傳？

填海華

經過見到有狗